# zadatak 2

ups: ispisi sve brojeve od 1 do 100 (uključujući i 1 i 100), svaki broj 
u novi red, ali umjesto broja koji je djeljiv sa 3 ispiši "ups", a umjesto 
broja koji sadrzi broj 3 ispisi hops

Ukoliko broj i sadrži 3 i djeljiv je sa 3 (npr. broj 30), ispiši "upshops"